急！！有貓貓住院經驗請入

懷疑貓貓有貓瘟
有無邊間醫院好？
特別係有得住院既醫院
最好九龍區

麥花臣啦 出名好 不過偏貴

之前執過幾隻受傷流浪貓，送去北角pet central ，住院嗰d員工都好錫動物，又好有耐性